請介紹下香港酒店附近有沙漢開放

就算泳池冇開，都可以去沙灘行下

沙漢

沙漠

黄金海岸

仲有冇其他選擇